Business Law or Accounting?

Econ and Finance degree
想係澳洲讀master of Business law or accounting
邊樣會有用啲

牌面應該ACCT有用D 至少可以駁到個專業資格
你個B LAW應該讀完都做唔到律師

本身有finance經驗 /CFA/CPA？
accounting 係澳洲好難移民
建議你master 讀IT

真心唔識IT喎..
Coding, programming 嗰啲未學過
而家master先開始學
會唔會追唔翻？

IT + 1
and USA

澳洲一定係account
本身澳洲就出名讀會計呢一個
再睇返佢哋嘅會計制度同tax sytem有幾複雜你就知我都係一個讀會計嘅好地方